(銀髮遊行) 有冇人睇完依條片冇眼濕濕架?

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

停啦好嘛，最近已經日喊夜喊......721

推, 不能只有我一個見到

好感動